有冇爸手都係MU502上面

屌佢老母已經delay左個幾鐘